（7人足球）戰術指教

請求指教

隊波長期欠缺中場球員 冇人帶得住隊波 攻守失衡 搞到連對閘都廢左功夫

冇中場咪自己做
睇下Modric, Kroos 甚至係Xhaka近期嘅球玉片，了解下進攻足球嘅中場係點踢，然後重點訓練下傳球或者突破中場壓逼嘅技術

甚至將球隊改為完全係防守反擊嘅球隊，泊大巴防守，快速反擊（當然反擊都要睇片去學，皇馬以前啲反擊就係參考點，中間突破，分邊，傳中 )

謝謝你
自己波低差

無中場咪同對面打羽毛球

大腳清大腳斬，skip中場

冇中場但閘位質素點？
中場如果得到位既最簡單可以要佢同閘位做one two等個閘位運個波上去玩傳中

樓主如果隊波個中鋒係勁既可以叫佢試下拉落啲做波分邊
反擊個陣叫佢拉落啲有波就交俾佢等佢分邊俾跑狗追再叫佢前插

可以參考下今季獌既伊巴

我基礎都唔掂，但係練咗好多傳波，搵個水樽做目標提升技術

如果要架空中場可以參考意大利踢法，之前睇意大利U17排4-0-6 (好似係，除非唔係